睇到尋晚老銅黑警扮示威者果刻真係好撚心寒

直頭回去64 果時一樣

係囉, 全民震怒

[請廣傳]警察扮示威者行惡事片段 +811文宣圖集結